【第41期牆紙】香港民族

香港民族，從七一講到如今，還是說不清。定義始終模糊，香港「前殖民地」及一國兩制的背景，更令定義工作複雜；但能肯定的是，香港民族是港獨最強大的理論後盾，也是解釋社會情感的不二進路。今期，牆紙開始〈獨立思潮〉的連載，及後與讀者一同了解香港民族與其特色。
———————————————
目錄
1. 獨立思潮 1 — 追本溯源 尋找香港民族
2. 香港民族：定義同釋疑
3. 你我情同手足 就係香港民族
4.「種族歧視」只是中國人的遮羞布
5. 廣東話捍衞戰
6. 光輝歲月 香港人香港事
7. 香港：作為中國的法律恐怖主義基地
8. 2020年中國與全球風險
———————————————
點擊連結用投稿衝擊牆紙：@wallpaperneedyou

#41st #41期

借個位 會員標籤功能
眾志訪問手足 還押被虐打
蘋果回顧抗暴一年血與淚 訪問多名手足
DW德國之聲訪問在台手足

p

推

Pishhhhh

推～

推唔郁

PISH

睇完再推

最新一期～

香港獨立，唯一出路

PUSH!!

幾好！有無實體版？

推 我發現放喺黃店都無人攞
過期嘅都儲埋成叠

日日食黃店嗰啲人
食完唔攞文宣出街派 食嚟做乜？

推 高質

我好想攞呀, 成日都唔見

你放係邊間黃店？

我去攞！

支持香港獨立嘅你，知唔知道黎緊初選有「香港民族派」投

支持牆紙

我反而見唔到有好多存貨

可能一間間

我見嘅黃店
都係存咗好多牆紙、貼紙 無人攞
牆紙可以湊到前10期各1

其實我哋都唔太知邊度會派
同究竟印咗幾多
期期都係啲義工讀者自資印完派
應該用咗佢哋好多錢

求地址！

我真係好想攞實體版！

屋企老人家鍾意睇實體版！

牆紙終於肯幫獨派做發言平台
多謝

Push

高質

要建立香港民族
必要嘅根基係香港嘅文化
不論係講嘅語言、讀嘅文字
同埋 睇嘅娛樂 & 藝術

文化嘅消失 會導致 民族嘅死亡

加油呀、香港人

好似唔係終於 之前都有

推推推

之前去旺角同長沙灣嘅黃店都見到 儲咗幾期

好文

Pish

PUSH!!!

落好多心機

民族自強

大家加油！

牆紙take care，唔知仲有冇下期

淨知artista perfetto有

過兩日去龍華軒

睇吓仲有無...

We are HongKongers.

唔好意思可唔可以借個位？

所有人唔可以再等落去 《香港最後呼喚宣告書》

push

高汁